====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans l ' état actuel , ce système de transport est le fruit de décisions disparates et de carences multiples .
Tokens having emotion: [ état ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ état ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 1

